除左公民黨對義士表左態，其他政黨同議員呢

民陣講好既升cup 吹到罷工罷課。 到左今日點解重唔出聲? 遊行時，個個政黨議員企晒出黎，接受遊行人士英雄式洗禮， 吹到會點點點。。。 點解到今日重唔出聲，睇住香港死?

現在出現既罷工都係市民自發既。 指意民陣同政黨， 真係死得。

God bless Hong Kong. 只有靠自己。 係到真心多謝各位義士。

天佑香港

太多義士係呢個醜陋制度下付出左。
重有份工既我地，每月食少餐。 捐一百蚊。 希望幫到被拉既義士。